[突發] 絕食者苦路上禮賓途中有變態佬影女仔

話說今晚有一班絕食者行動升級，行上禮賓府要求同林奠見面
行行下我地發現有個男人喺度影前面個女仔，仲要影完即刻send出去
咁我地緊係即刻叫停佢啦，佢就話因為前面個女仔幾靚所以先影佢，仲話平時喺街見到靚女都會影
唔理佢講堅定流大家都要小心，除咗遊行發夢嗰陣唔好人影到，平時出街都要小心啲變態佬

我無野講

好撚變態

我要見律師

推

幫你推

現場人多擠擁 小心唔好整跌或整爛人哋部手機呀

祝佢生梅毒，成世扯唔起

推佢老母

我要飲食

我要投訴你

。

委任證 委任證

你影上黎有閪用
你現場唔即時屌鳩佢
同幫凶有咩分別？

緊要屌咗啦圍屌添
影上黎係想大家小心啲提防偷拍姐

唔好意思 我都惡得濟
辛苦晒手足！

唔緊要
大定都辛苦

pish
金魚佬死全家

手足辛苦曬

萬事都小心啦 唔排除真係有啲人出去做變態野

屌